求意見 中價Bedroom喇叭

係度諗緊買邊隻好？

1. Sonos Five Gen2 (但係就出Gen 3) Around$3800

2. Naim Audio Mu-so Qb Gen2 (舅父有部，試過，超震撼，但價錢就貴咗啲) $7800

但有冇其他好推介？Budget $5000-8000

新手不是太懂。😖

睡房用又乜都唔識
不如homepod

試過 我覺得不是太滿意 naim或sonos有冇咩意見？

睇價錢食飯

Btw Sonos play5 bass勁,有air play,可以做Multi room or 立體聲

Naim平均好多

Naim qb係唔錯
橫掂都係
試埋devialet reactor

明白

Devialet reactor 太大了 但遲啲去專門店試下先

Phantom 先大
Reactor 好細咋 細過naim qb

Phantom 先大
Phantom Reactor 好細咋 細過naim qb

600w夠做 不過我會揀Devialet啲聲

Bowers and wilkins formation

去試下聽

自己用緊Devialet Reactor 900
無乜投訴，幾正

KEF LSX
華為sound x好抵玩，不過係華為

b&w formation wedge點睇？